九龍伍華中學外防暴

…小心一